q0: 0
|F|: 1
F: 8
|S|: 5
S: B - 1 * $
|G|: 6
G: B - 1 0 * $
|Q|: 9
q: 0
|A|: 4
1 0 1
1 1 R
* 0 1
1 * R
- 1 1
1 - R
$ 3 1
1 $ L
q: 1
|A|: 4
* 1 1
1 * R
1 1 1
1 1 R
- 2 1
1 - R
$ 3 2
1 $ L
2 - R
q: 2
|A|: 2
1 2 1
1 1 R
$ 3 1
1 $ L
q: 3
|A|: 4
1 3 1
1 1 L
- 3 1
1 - L
* 3 1
1 * L
B 4 1
1 B R
q: 4
|A|: 3
- 4 1
1 - R
* 8 1
1 * R
1 5 1
1 0 R
q: 5
|A|: 2
1 5 1
1 1 R
* 6 1
1 * R
q: 6
|A|: 3
- 6 1
1 - R
$ 7 1
1 $ L
1 6 2
1 1 R
2 1 R
q: 7
|A|: 4
1 7 1
1 1 L
- 7 1
1 - L
* 7 1
1 * L
0 4 1
1 0 R
q: 8
|A|: 0